{"config":{"lang":["en"],"separator":"[\\s\\-]+","pipeline":["stopWordFilter"]},"docs":[{"location":"","title":"Bienvenue !","text":"<p>enkidoc est une source d'informations concernant la solution connect\u00e9e enki</p>"},{"location":"#dernieres-modifications","title":"Derni\u00e8res modifications","text":"<p>24/06/2023</p> <ul> <li>publication de la notice de la cam\u00e9ra ext\u00e9rieure Lexman</li> <li>ajout des dates de publication des articles</li> </ul> <p>16/06/2023</p> <ul> <li>publication du site, avec une simple page de bienvenue ainsi que quelques notices d'objets Lexman sous format navigable</li> </ul>"},{"location":"notices/navigation/Lexman/camext/","title":"Cam\u00e9ra ext\u00e9rieure Lexman","text":"<p>publication: 24/06/2023 source: leroymerlin.fr</p> <p> </p>"},{"location":"notices/navigation/Lexman/lexman_garage/","title":"Module portail/porte de garage Lexman","text":"<p>publication: 16/06/2023 source: leroymerlin.fr</p> <p> </p>"},{"location":"notices/navigation/Lexman/lexman_onoff/","title":"Module ON/OFF Lexman","text":"<p>publication: 16/06/2023 source: leroymerlin.fr</p> <p> </p>"},{"location":"notices/navigation/Lexman/lexman_vr/","title":"Module volet roulant Lexman","text":"<p>publication: 16/06/2023 source: leroymerlin.fr</p> <p> </p>"}]}